有無人屋企都有弱智人士?

同佢地生活係點架呢?

問吓你老母咪知

都要睇下佢本身係咩事，我大佬係弱智加自閉，除左佢癲癇症有時會發作，生活上無咩特別，因為自閉症唔會想理人，最大問題係困身，因為都要keep住有人係屋企

出糧拎哂d錢去冒險樂園 搞到平時無錢食飯
容易發皮四 又唔聽人講野

可以返工？

唔得啦，我大佬重度弱智，好在佢手腳無咩問題，唔需要搬佢抬佢，番到工既果d情況好好多，最少吸收到人地講咩

去庇護工場都唔得?

番咩工?

九巴清潔

咁係輕度定咩?

輕度黎

社工會幫佢地搵工

唉 無社工跟呀 番工幾日又比人恰又比人鬧又比人炒 都唔知可以點幫佢

搵社工幫下手啦

我係其中一個

笑死我